［突發］劉小麗：69遊行衝個D就係鬼！ 以史為鑒！

喔，咁唔去喇

係到話小麗其實係鬼會點

Comment:

‘邊個搞事咪影㡳、再交比警方拘捕囉、有人衝擊、其他咪後退三步等呢D搞事騙徒自己捉蟲上身！’

‘聽日大家小心，克制，無忘初心，和平抗爭’

‘大家要小心有鬼’

最頂唔順和理非，呃飯食

傳送門：

欽點李卓人代佢出選之後應該ok
以前就仆硬街
要單機

佢含撚啦
唔好再阻撚住香港啦好唔好呀

騙徒可能冒充劉小麗冒充警察冒充黑社會冒充示威者
更可能進階到劉小麗直接冒充騙徒

一早講左班泛民畜就係分化始作俑者

標題黨
’可能有差人/黑社會扮示威者衝‘
同
’衝既一定係差人/黑社會‘

係兩樣野嚟

可能會落雨令地下濕
Vs
地下濕既話一定係落雨

幾度近視？
每句都睇少幾個字

見到句民陣已表明就好笑 到而家都仲有大台呢個觀念
好多人去係因為想反對條條例 唔係因為民陣先去
仲想人聽民陣支笛

和平理性你老母臭系

回歸以來和平遊行行足20幾年
請問得到啲咩

哦 好彩無諗住去

冒充黑社會去冒充示威者去冒充警察去冒充示威者

你泛民就係最鬼嗰個囉！

你夠哂和理非非啦
呢個咪你嘅下場囉

劉小麗 - 立法會史上任期最短的議員

見到呢班飯民就想嘔
和你老尾 和平足咁多年搞左d咩出黎

喂喂企開d啦屌你老母

唉屌
唔止會比差佬拉
仲會比自己友篤

小麗老母又玩分化 各有各做唔可以？阻止人做係咩心態？
我懷疑小麗老母係鬼又可唔可以？

【69遊行題外話】其實一直想知點解劉小麗可以欽點李卓人參加補選，但游蕙禎唔得

班撚樣唔篤人出黎邊有咁易比人拉到

去到今時今日仲係咁

篤灰狗冚家剷

講真有邊個係因為民陣而去

唔好意思,想問一下其實69遊行邊個發起
純粹唔知

篤灰個班同警察/政府一向合作無間

呃開飯食既和理非非，人數就係佢地收入既本錢

漏咗咩字
唔通直接話’差人扮示威者衝‘咩

琴日汽油彈都出埋
聽日有人混入去衝好合理懷疑

佢未出發先篤灰

遊行前一日先搞分化

和平理性非暴力→唱今天我→散水→中央良心發現→撤回惡法
又贏

其實點解次次都要靠佢地去申請遊行 跟佢地去？佢地次次都搞分化 又要俾佢利用

完全唔明點解仲有人嗌團結唔好分化
5年前一早分化曬啦屌你老母

認真 你唔講我唔知係民陣搞
一路以為係市民自發

劉小麗3毛confirmed

大家當日小心d 要be water
遠離呢班糾察25啦

啱啱先爭取返少少形象，而家又嚟倒米

屌, 一開波搞掂佢地先?

冇得逗政府錢 9up話之你

提出全民免供退保欺騙選民既人話人係騙徒

消極撚：遊行完做乜撚？政府都當我哋無到。
正義撚：你有冇更好嘅方法？
消極撚：衝囉！
正義撚：我哋要用和平嘅方法爭取。
消極撚：你唔撚衝政府邊撚度會show你㗎
正義撚：邊個衝邊個就係鬼！
消極撚：行啦！行啦！你哋行飽佢啦，記得聽日準時返工
正義撚：你呢啲消極撚唔行都唔好散播負面情緒，未行就先放棄，其實你係咪五毛嚟？
消極撚：上次佔中政府都睬9你有味啦，仲玩遊行？
正義撚：咁你有冇更好嘅方法？

以上繼續loop

屌，咁唔撚去喇，
一陣又比人話係鬼

講真點搞啊 呢一刻唔好節外生枝先好d

仲有人清醒
最低嗰留言正路

當初選你出黎 幫唔到手 仲係度倒米 你仲可以憑咩？

屌你老母啦

不散就緊
暴力好多時都係狗嗰邊出手 先至還拖嘅啫
唔通示威者會無啦啦打人咩
不過唔理班人係唔係狗扮嘅都好
自己做番自己嗰一套就好
烈士做嘢都唔好制止

係度回無用架巴打們，去佢度講

屌你老母

成日都話各有各做 根本d大粒野就唔係咁諗
次次都一廂情願

On9

佢出口術
成班五毛就話唔去

騙徒：騙徒就無法得逞

你知唔知比人督灰有咩下場

上去屌柒班傻閪

唔好比小麗老母影響到先 大家認清個目標

正解 正評

和平

屌佢老母 企埋一邊出少句聲啦

遊行期間搞係冇乜意思 只會傷到自己人
完左先搞啦

其實販民就好似神盾局咁
已經比九頭蛇滲透
建制泛民兩者都冇得留低就最好

豬始終都係豬 救唔到

道德高地achieved

到依家仲和理非 抵你班港豬歿亡

以史為鑒 所以搞到今日咁囉 碌柒咁

洗佢版！

自己係狼人扮撚晒預言家

預咗百萬行

鬼你老母呀 隻鬼係邊個呀？ 係共產黨 係港共呀 只要係反佢地就係自己友 篤療搞內哄既人咪唔好理佢囉 當d垃圾藍絲幾個人街站燥音污染咁

信政黨就仆街啦 雨革個時大台出賣過大家幾多次？

和平換嚟啲咩呀小麗老母？

和平係最大既武器
港豬奴隸既極致

小麗老師係咪想苦行，要唔要上埋手銬呼應番主題
然後林鄭同大陸見到你咁慘：唉啊，好慘啊，不如收番算啦
幾十歲人都活係象牙塔

又和理非
你去埋我嗰份
10號仲有人行動升級我先出嚟

聽日唔需要大台
大家出黎都係得一個目的

睇完comment 以為個個連登仔都係諗住去衝。
結果.....

小麗老母呢啲垃圾
呢啲仆街未出師已經亂軍心，論罪係應該捉佢先

遊行關你撚事咩 企開d啦屌你老母

係咪包左場

你有你和平 佢有佢勇武 關你撚事咩

開始del留言

屌佢老母 刪留言

佢呢個po真係會影響到好多人 大家幫幫手report佢

共產黨最鐘意你混亂和9衝

和理非非最後都係三獨通過

"如果明天發現警察混入人群中，我地要大大聲話警察支持反送中，如此類推"

網上兇狠

未出發先割席
人地泛民只係諗住出黎行下做場戲呃選票,
連登仔仲妄想泛民唔督你地班武勇撚出黎

我見其他泛民唔理佢

大家一齊上去屌柒條八婆

記住report個po啊

都話聽日又係今天我然後等第二日返工架啦

民陣囉，唔通係上面扮晒勇武聽日又要跟民陣和平行既連登仔咩

啱呀Ching, 最怕你地和平同今天我呀係咪呀柒頭

冇人阻你和平呀，但你都唔好阻人衝啦

屌你老母啦小麗老母，垃撚圾

有啲咁嘅人渣
聽日都係冇睇頭
聽日大家開開心心拎定風扇喇叭帶埋條女行個馬路後日繼續番工

各有各做

咁應該點做呀

64事件重演

其實督灰真係好撚on9
都話明係鬼黑警佢地咪又係放番自己友出黎

比打手屈毛

連登狗特別下賤 自己冇號召力先join人又唔想聽人枝笛 咁有骨氣就唔好去 睇死你地都係邊行邊屌

政棍 為錢

由雨傘起鬧足五年，班（口頭）勇武派都仲要邊屌邊 Join

呢個抽到應一應
呢d咁既人仲有面目出來講野咩？

2019啦，仲信和平理性非暴力有用？

你都on撚9

條友先係鬼

小麗老母真係共碟黎 邊有可能咁撚戇鳩

幫推
唔好再行完就散水

講咗好耐啦
14年已經中過招
你一衝就俾人撳落地下
再送畀驚犬
小麗老母重施故技

俾共產黨DQ喎？點解無面？

有冇巴打已經練定歌喉聽日去今天我？

屌你班連登仔啦
以前個個鼓勵衝嗰陣真衝咪又係個少少人
淨係識鼓動人衝
監就人地坐

收聲啦老女人

一開始和平ok，之後警察咁撚樣應對，經歷咁多嘢之後都可以講得出繼續和平示威，繼續指證邊個係鬼，好心佢地接受唔到其他人嘅意見就唔好叫自己做民主，同埋我相信好多香港市民，為香港嘅人 係為左件事先上街，唔係因為民陣講兩句就上街，佢個的rules 同建議俾翻信佢個的做

結果過咗五年 飯民班撚屌仍然冇任何進步
真係一路走來始終如一

關佢咩事

條友仲要扮受害者先黑人憎
自己果套唔得 下場咁悲慘
唔識反省 仲叫人地學佢
以史為鑒？你做反面教材就岩晒啦

習豬頭在此 牛鬼蛇神無所遁形

咁你明知係咁，如果有心搞就唔會聽日三點喺民陣隔離衝啦，係有心搞自己都識搵地方自己衝啦，講到尾咪又係用「畀泛民篤灰」來做自己唔衝既藉口

小麗老母=建制A隊

如果69失敗泛民你地班仆街唔洗再含撚喇
以後轉投建制幫佢地助選

鬼鬼鬼你老母就鬼 你冚家都係鬼呀

大家唔好因為一兩個無謂人講幾句話就影響左聽日去既意欲 唔理點都好 聽日只要一夠人多大家夠決心就會變成大眾

叻啦叻啦

呢班冚家剷有咩資格講野

明明市民自發想去，講到關佢事，係市民support佢地過邊撚個啊

今次全世界都睇住
如果失敗以後冇人理香港

真係無撚得救

屌你老味 五年嚟仲喺度講邊個衝邊個係鬼老唔老撚土啲呀

泛民就真係鬼啦 呃飯食呃咗咁撚多年

和理非係有用你聽日就唔撚使出嚟啦戇鳩

人數取勝
邊次係?

連登仲有好多含撚派嫁

講得好

928 唔衝點樣佔撚到咁耐，你班仆街失憶

人數或成最大贏家

咪係
依條仆街劉小麗豬闣咁蠢, 連個議席都保唔住
件臭閪仲學人講民主,

食屎啦屌你老母劉小麗

去就點都會去
不過事後就唔到民陣控制啦

未到69泛民已經不斷俾位人入

佢班仆街有邊次係爭取成功
啲撚屌蝗撚屌蟈就成功

唔係話人幾好幾好
你睇下施君龍個仆街
人地殺撚完人呀都仲可以爭取居港權
你個咩撚老師仲要比人dq

支持小麗，聽日邊個衝我實影低佢交比警察

點都好 69點都要出

即係唔駛出？
好可惜 泛民始終無變

所以話有呢班撚樣嘅運動注定失敗

靠呢啲政棍香港死撚硬

咪撚篤灰

雖然唔鍾意小麗老母
但任期最短唔係佢, 係梁游

出去嗰啲都戇尻

依家人哋講明篤硬灰

波麗露露 ，收左支聯辦錢？

2019啦 仲係到話鬼
係啊 你咪係屎忽鬼囉

遊行一件事 事後放題一件事
不過我諗民陣一定割蓆甚至篤灰

在2017年7月被高等法院原訟庭裁定宣誓無效而喪失議員資格，法律上與梁頌恆、游蕙禎、姚松炎及羅冠聰以12天成為立法會史上任期最短的議員。

From Wiki

老臭閪

小麗老母係年青人？？？泛民係年青人？？？

冇和平宗教 和平國家既行動唔好亂加入
點先最簡單分辨就睇支旗

出黎呃捐款 捐完畀佢唔知用過係邊

由一開始我已經決定唔去，因為係泛民

又要威又要戴頭盔 唉

豬隊友

法律係咁，但實際係佢行使過議員嘅職能同收人工幾過月架

但百萬行會好成功
有幾多幾多人出嚟行 階段性勝利 俾啲掌聲自己先

真係俾你搞到單大嘢
就會變咗個支共對外國直接交手
咁建制B隊仲點呃飯食

如果今次再有篤灰/割蓆 我保證我會盡我最大既能力呼籲身邊所有人以後一票不投泛民/同泛民有關既人/團體 不論區選定立法會

小麗老母眼中呢個世界只有兩類示威者：
聽話嘅和理非非示威者同假示威者

留名千古，你班和理非非和平遊行永遠唔會成功，收皮啦和理非非

邊有你去愛國示威咁醒丫Duo Li

各有各做咁簡單嘅道理
講撚咗五年都唔化 冇撚嘢啊

你大台無問題 今次佢哋係搞手
但有d說話可唔可以過完69先講呢？咁有敵意算點

勇武撚咁鐘意衝 自己吹雞衝囉
係要69跟係泛民後面比人撚

最重要係守護錢箱, 入錢入錢入錢!!!

問題係妳既對手係共產黨，愛與和平能否穿透警棍？

其實和理非非嗰啲根本唔係示威者
佢哋嘅行動完全冇示威成份
頂多都只係遊行，同法輪功彌敦道巡遊演出嗰啲冇分別

唔好侮辱示威兩個字，叫佢哋做示威者會俾人笑死

你地係為民陣而去定係為反修例而去？民陣係你地老母？一定要聽佢講嘢？

69照出 小麗照屌
兩者冇衝突

幾年來光復其實証明左好多野，泛本土組織去申請唔係唔得，但係唔見得比泛民帶會更激進，反而因為自己成為領頭組織限制更多，只有本民前多少係唔怕死，會領頭同時發起衝擊(如明顯元朗光復及旺角初一等)，但更多需要嘅係群眾自發。

928同旺角初一都搞到咁大單，比較一下泛民同本民前之後嘅傷勢同被打壓程度，真心唔想再要有心人背負咁大隻鑊。

二來，泛民號召才易於吸引更大範圍的人群，我地唔好否認依點，之算泛民個諗法做法有幾大問題，佢地掌握住幾十年來積聚嘅資源同人脈。如果69由泛本土領頭，事實只會吸引到想做野嘅人，俾盡大家幾萬人好唔好，但警隊會更肆無忌憚去攻擊示威者，如西環追逐戰果次咁。

其實個效果係比廿萬人群混合一萬行事者差好多。本土派又好，至國外反政府組織至叛軍，其實都要人群掩護，所以泛民再仆街，係市民醒覺中共永遠唔會俾民主人民依個事實個比例咁有限嘅情況下，泛民用夢話大話吸引人出黎，其實真心又唔錯得哂，小麗老母至泛民元老再利用香港人都好，佢地反過來都可以話利用緊泛民

仲要del人留言 好撚肉酸

一聽到佢個名，就諗起佢宣誓個樣，實在要㭍到搵窿捐。

睇佢個post 啲comments 同reactions 就知其他人點睇，呢啲食政治飯嘅人先會咁care 光環

泛民果套和理非如果係work就唔洗搞到今時今日咁

仲要del我留言

今次嘅鬼只有
用任何形式叫人唔好上街
或者搵理由話自己唔上街喇 影響其他人

各有各做
你咁易比人影響就唔出
冇腦？

閪

民陣以為自己係大佬

apple同小麗出post 即係已經今次代表泛民取態
民陣真係無邊次係好嘢

又想騎劫

個遊行民陣搞，咁叻你點解唔自己搞個？
Dq事件點解唔同青政一齊衝？

至少呢幾個星期儲嘅氣 無咗一半

小麗老母

但都要有人做發起架
唔係話你
但見到有人話個遊行係市民自發
我就唔明

毒果嗰篇6點溫馨提示？
淨係講最有爭議嘅第二點我係贊同
我諗毒果講緊嘅有人做出暴力衝擊 指緊嘅係以往都出現過打對台嘅廢老藍絲廢老 咁佢講嘅又冇錯嘅
前兩日定尋日在沉默中爆發巴打搞嘅街站都有俾藍絲搞甚至打女義工添 都係咁樣去應對
同小麗老母講緊嘅係兩回事 唔好私怨上腦冷靜啲先
至於小麗老母就擺明倒米完全係抵屌無容置疑

2）有人做出暴力衝擊，不要上前參與，拿出手機，保持距離，拍攝現場情況。用鏡頭保護示威者，令警察保持克制；

打完我都覺幫毒果兜得有啲難睇
不過首要係唔好分化打散士氣

資本主義既豬

香港人 八婆性格 大部分心胸狹窄 互相批鬥 未出師身先死
做到團結 真係幾撚難 豬又唔知 又懦弱又畏縮 一世做豬啦 屌你地老母！

我已經背好 無盡同今天我 歌詞

又嚟

泛民好似冇理佢

賣國賊名單在此 請廣傳

雖然原意係講防黑警混入攪事，
但明顯矯枉過正，明知自己惹火就出少句 聲啦。

現實碌撚

又消磨人意志

人數取勝又乜乜五十萬人上街破紀錄台上鳩嗡幾句精神上勝利咁呀洗唔洗好似tvb咁破收視拉橫額慶祝呀

小麗老師係69發起人同主角

班仆街賊喊捉賊
回歸22年成功為香港人南亞人爭取權益

琴日: 唔好分化，齊心，各有各做

今日: 衝都係鬼唔好阻住我地飯民個plan

好撚仆街 今日發表d咁既野

成班紅底左膠
行撚開啦小麗老母

未出發 先諗定點篤灰

小麗民主教室，教你咩係正確嘅民主到今時今日仲帶頭捉鬼

條on9真係踩佢都廢事，大家唔可以分化或篤灰

但佢帶頭 又搵糾察隊報警

到2019仲諗住同林鄭講道理 講斯文

6月9係咪出先 唔出嘅講經咩

係，跟住咪比泛民拎黎做籌碼同港共談判
條例少修少補然後通過，再泛民成功爭取
下屆立法會選舉又拎黎講，唔撚投泛民就大家仆街
港人繼續含撚，劇本已一早寫好

民主 旨在每個人都可以用不同方式去表達訊求
唔係用另一方式就代表有問題
和理非唔係萬能架小麗老母

希望大家嚟緊都安全為上 睇實 d 附近發生咩事
加油!

其實再講依喲捉鬼既 真去推佢上前場好過

雖然知有劇本 但都照出咗先
出嚟係為反送中唔係為飯民助選 而家糾察多極都唔會控制得到任何可能會發生嘅事

泛民同毒果根本係共諜黎
佢地一直用假抗爭嚟阻止香港人成功

係咁被人由背後桶刀, 都仲叫團結?

咁樣講野，真係蠢

劉小麗仆街死啦

冇眼睇
各大左膠傳霉 又開始篤灰
淨係想要和平示威返屋企
之後係啲大fb gp見到越黎越多人搞分化
又係ig見到朋友話去69 轉個頭係到影機票相

食屎啦小麗老母

系你老母

小麗老母有幾時醒過

佢應該真心相信自己犯法先被DQ

鬼都會玩分化
劉小麗未出發先玩分化
劉小麗=鬼

到左生死存亡仲講呢D
好難怪好多滿有熱血既人寧願係屋企休息下算

屌你老味 世界上係得香港有“和平抗爭”哩個咁白痴嘅詞語

你老味白鴿黨真係人如其名成隻白鴿咁

要武勇既, 等d 人行完入黑先搞. 遊行中搞只會做成混亂截人龍

雨傘嗰陣我信和理非非 最後得到啲咩
雨傘唔算失敗唔算輸? 咁有咩我地係爭取到?
普選冇 大白象繼續起 150繼續放 縱容到今時今日嘅惡法?
當初和理非非嘅 "冇失敗收場" 精神勝利法 可以比你地打飛機打到幾時?
係呀 上左國際雜誌 有外國傳媒報導 然後呢? 繼續等人救?
比完假希望我 衰左就叫我"那"返炸沙 成手沙打飛機你唔撚痛?
我好撚攰啦我 呀屌麗老母 我冇精力同時間輸多一次

汗水

我諗係得香港搞抗爭係咁on9, 都未出發，未起行就周圍警告人唔好搞事，唔好勇武，邊個勇武邊個就係鬼。

抗爭方自己限制返自己既抗爭咁on9既行為真係香港先會有。

屌佢老母，呢班左膠陷家產真係抗爭既一大障礙

n次大合唱今天我

小麗先係鬼！以史為鑒！

屌柒部份泛民政工作者
依家個政府唔係美國有民意授權既政府
個政府用香港人既資源對付香港人
香港忍夠,係自己出黎遊行,自己既公義自己爭取
自己有理性同獨立意志,沖唔沖自己決定
但唔好影響地其他人,泛民都唔好影響其他人
最後想講天日遊行,警方一定有足夠部處,而且當日一定集中警力
自己諗諗,係咁多

抱歉，目前無法提供此內容
你前往的連結可能已過期，或你不屬於該頁面限定的分享對象。
返回上一頁 · 前往動態消息 · 瀏覽幫助中心
刪左post喎

好似del 左 po

刪左po, d人係咪係fb屌到佢反艇?

都比人cap晒圖啦

小麗老母

關於聽日既事大家應該照返自己意思
1 行完發達完既可以去唱K食飯
2 行完再有下半埸既自己渣主意

關於聽日既事大家應該照返自己意思
1 行完發洩完既可以去唱K食飯
2 行完再有下半埸既自己渣主意

垃圾，del post!!

好似delete 左

講嘢唔撚經大腦

100%屌佢

Heidi chu都話有咩揾糾察喎

民主教室
人地教你民主呀

點解到左今日，五年後都仲可以和理非。

條妖婦del post 落地獄啦

要推

又激嬲共產黨？
鬼

講得出就咪del啦
咁既人仲點做政治人物？

Del post無膽匪類

del post 真係好柒 講過當冇發生過

仲和理非？含撚含上癮呀

和平到2047 bbq大團圓結局

你會成為民主既敵人

三毛 confirmed

小麗老師比人屌到del post

而家班左膠準備騎劫這遊行，今次遊行人數多佢地會話係多得班左膠動員

小麗老母做乜龜縮

小麗老母又阻撚住曬

響香港，去遊行同夜探古堡差不多
都係一路行一路懷疑附近有鬼
又要驚又要嗌又要行

想入去吊柒佢，剷咗post!

小麗老母收皮啦

萬人齊唱今天我抗惡法
讓愛與和平登陸月球

究竟要幾無腦先講得出口
就算其他泛民都係支持和平溫和示威, 今次都未講到咁絕話勇武係鬼

示威前一日先出依d分化Post, 我覺得佢先係鬼囉

柒撚到要del post
小麗老母死全家

依家見到啲咩和平理性真係好撚嘔心

［突發］劉小麗：69遊行衝個D就係鬼！ 以史為鑒！

老母未遊街 前已割定蓆
販狗無暴力暴力衝擊 一巴巴車落你急獨反仇

證明仇生屌得無錯 呢堆人係為選票佈署

印證反仇者聯盟之前話仇生係為私怨而搞9老母
反仇又7一獲

呢個時候仲講仇生今晚屌9老母既一定係鬼
私怨上腦

del左

C
Ching?

唔係
我都想有隻撈 那有錢

老實講聽日出得都預咗衝

你前往的連結可能已過期，或你不屬於該頁面限定的分享對象。
返回上一頁 · 前往動態消息 · 瀏覽幫助中心

屌佢之後俾佢滅聲，叫乜9民主教室

post都del埋

機會來啦, 係時候露面.

如果分化=中共做野

小麗係咪中共派黎?

以屎為尷

八婆,你幾時死?

大家留意返，小麗係咪鬼就見人見智 ，但係話“聽日唔衝咁唔去喇”果d9成9都係鬼，真係衝果d點會想少人去

賊喊捉賊

小麗老母del咗post?

del左啦，全世界都屌鳩佢

販民，做撚左咁耐，香港每況愈下

連胡志偉都衝立會，
小麗老母仲係抱住幾年前嘅心態衝就係鬼
唔比人屌到屎眼開花del post至奇

以史為鑑就係信你班左膠都on9

轉自在沉默中爆發巴打嘅十小辣tg group
有心巴打設計嘅標語 可以自由印嚟用
大家幫推埋呢個
pdf:

真係..其實有黑警混入係唔出奇架
弊就弊在宜家佢咁樣鳩up反而冇人防

為左補選先肯捐一半人工既撚樣有咩資格話人係鬼？

毒果

又係你條益友
大灣驅已成過街老鼠
你咁落力唱好大灣驅 究竟佢比左咩著數你？

又鬼

假本土真投誠大灣駒藍思達呃like生涯已完(8)

大灣驅柒事回顧
你係咪想更多人知道大灣驅啲柒事你先安樂呢？
係都要迫我咁做

見過佢真身

人地號召話明只係遊行
次次都係有班人係要 混入騎劫 遊行隊伍 又要衝 又要殺

又煽動咩自決 令到整個運動無人指揮 變成一盤散沙 被共匪輕易逐個擊破
更不停挑撥離間各非建制派 攪到天下大亂 神憎鬼厭

喊打喊殺班人
你要衝要殺 點解你自己唔號召 响其他地方 响其他日子攪?
要佔領 要騷懮 點解唔攪建制狗 唔攪共匪 係要攪平民 令到整個運動盡失民心!?
係要 混入人地遊行隊伍 跟住又話人地出賣你!?

還是果班人根本就係共匪打手!?

黃之鋒當日算唔算暴力衝擊？
就一句，算定唔算

我屌你啦,而家仲講呢啲
香港人洗聽你支笛? 自己自由自己爭取

有冇懶人包。。遊行新手。。咁聽日應該跟邊個遊行？

和平完理性完
第二日乜事都無繼續返工
屌你老母賤種劉小麗

就係以史為鑒
記唔記得點解上次咁失敗

小麗老千

我都想搞政治 一日唔推翻暴政
一日都可以打住相同口號 撚傻仔政治膠 賺大錢

加入泛民一齊發大財！

但建制cap水 啲
商家 入建制 齊齊滾
窮人低賤狗 緊係乞衣兜攞飯食
聽日apply 泛民先

耳屎為鑒

唱咗幾十年 驚甩beat

耳屎唯尷

聽日咪撚出嚟呀 俾人屌死佢

“If you want peace, prepare for war.”
From John Wick 3: Parabellum

柒左就del撚左po

如果遊行緊衝，我諗旁邊9成9既人會小9 你

佢無話遊行之後做野既人係鬼